［不分化純討論］老豆老母對破壞中環站有嘢講

首先要交代一吓屋企背景先
老豆老母係深黃，重點佢地係逐漸變深
一開始會覺得衝擊立法會過激
後來佢地明白前線嘅目的後係表示理解
到近日，已經發展到覺得就算上次斬退休警單嘢係前線做，都絕對唔割

但尋日佢地睇到中環站放火爆玻璃
老豆開始問點解要爆玻璃？
老母問連登有無人討論地鐵站應該破壞到咩程度

然後老豆再補多句我唔係擔心啲玻璃爛，而係咁樣意義不大。我係擔心前線破壞期間俾黑警捉，走唔切就慘

以上分享唔係想割蓆，其實之前打爆咗咁多部入閘機，老豆老母係無意見，因為知道係有咩目的

但打爆玻璃放火其實真係無咩成效，加上文宣不足，群眾會覺得為破壞而破壞，出師無名

唔好再話唔需要理民意 呢場係群眾運動，群眾嘅支持就係我地最大嘅武器同力量

自推

no one cares

放火係外國人眼中覺得好少事

其實啲人都唔係好care破壞黨鐵
又唔係納稅人錢
第朝一樣返到工

【913 八月十五】 金鐘悼義士

香港人唔同
就算開咗閘，大家都係照排隊嘟八達通
其實呢幾個月香港人嘅思想已經進化緊，但真係要時間

驚班狗會搭黨鐵黎個內外夾攻
啲火同玻璃碎可以阻擋到一陣

同埋上樓梯時可以空投

有解釋過，因為神咁早封左站，驚ｄ狗搭黨鐵一車車咁黎中環捉人，所以set rb塞住個入口

純粹想分享和理非嘅睇法
唔想場運動會脫離群眾
無群眾支持，前線被捕就真係變condom

唔好跌入同溫層呢個盲點

我就覺得集中爆閘機幾好，好強嘅訊息。其他就唔洗化時間專登爆

我老母都有問我係狗開拖先定set rb先
我老母因爲有我解釋所以知咩事

但未必全香港人都知，新聞又無講得好清楚
無可否認，呢排文宣係少咗

其實勇武捱得咁辛苦
才等和理非思想漸漸進化
可悲涼

同感
藍絲應該邊鬧邊希望可以免費撘

呢個係事實
之前魚蛋大家插到飛起
今次已經進步咗好多
大家俾啲時間香港人進化，做多啲文宣

唔好做太多無意義既破壞
呢點我認同

放火有用，班速龍唔識救火，拖咗好奈，無炸站已經仁慈。
下次補番解釋就得

笑死，屌我都咁話，所謂勇武不如起新朵叫黃衛兵算啦，學曬人地紅衛兵話自己係破四舊立四新周圍搞事，日鳩日話自己係維護法治同為左民主。
你好撚憎法官政棍特首，比把刀你斬撚曬佢地，然後屈打成招逼人話你唔係暴徒係咪就最撚自由民主平等呀。單純係比仇恨同激進思想蒙蔽左雙眼失去理智行返你地最撚憎嘅共產黨路咋傻鳩們

不分化

其實呢樣真係可以討論
到底破壞到咩程度呢？
爆晒閘機？爆晒廣告？定一定要一磚一瓦都爛晒？
成本效益黎計，廣告第一，閘機第二
當然今次係為救人要拖時間所以火魔法

發夢見到好多中年人同銀髮族初期唔會嗌光復香港，時代革命
後期跟住嗌得大聲過後生

文宣真係好重要
為咗前線嘅手足，大家要努力connected身邊嘅人，淺藍同中立嘅係我地嘅目標

朋友收到風話係聲東撃西
搞出口之前有人收到風話popo係月台層發癲
出口班人先去破壞出口

收皮啦 p牌仔
Show Blocked User - 昭思

遊行係我前面個位銀髮族主動將把電風扇吹落我到
我帶左帽 口罩+面巾

所謂民主咪就係聽到反對意見就block9人囉

如果現場有和理非
可以對著記者鏡頭講解下
相信個場面會更加好睇好多

集思廣益
睇下點樣將個行動背後MSG SPREAD開去
好過淨係行動

我老豆都話
雖然知有警犬扮示威者破壞
但好多人睇到破壞入閘機 八達通機反應都唔係咁好
佢依家每晚睇立場都話最好每次出去掉完石頭就走 不易久留 見到咁多後生比人打爆頭被捕都心痛

老母係誤會前線喺現場仲睇到連登
前線安危同成本效益係最重要
破壞閘機cctv係無問題

老豆老母(應該係好多和理非心態)覺得打爆玻璃無效益，加上cctvb無限loop畫面真係唔太好睇

我覺得主線唔應該係黨鐵

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係要文宣一下港鐵惡行至真
好多人都唔知點解要針對港鐵
824開始每次有不反對既活動就封站
之後比45分鐘叫幾十萬人無港鐵下解散否則告非法集會

721 831又係配合警察暴打市民

係
但如果係去九龍灣 個位好易困獸鬥

主線係追討緊831 黨鐵片喎
唔係黨鐵咁係邊到

老豆都覺得晚晚圍太子意義唔太大，因為次次都有手足被捕

加上黑警熟晒地形晚晚都拉定筋喺太子等拉人，好難撚完成功全徹

你睇唔到爆左玻璃之後D POPO 行上黎清入口D垃圾個時幾淆
記者申架機過去影佢佢即刻舉盾以為有人襲擊佢

be humble

我想知爆鐵爆得咁勁
其實點解唔搵d 議員屋企出尼爆爆佢

其實需要connected 黨鐵員工
黨鐵員工真係被黨鐵揸住春袋
葵芳之前放完催淚要照返工，車長揸車揸到暈
只要黨鐵員工hea捉人跳閘已經好幫到手

如果集體罷到工就

成版都係呢d post 我開始質疑呢個係咪五毛最新文宣策略

唔好理佢嗰啲嘢
有人傾好過無人理
個運動係集思廣益走到而家
咩範疇嘅同路人都希望佢地可以理解

同伯友講：火牆係主要封狗衝

但係⋯中環地鐵好多入口，而且都好近，搞一個真係無用⋯⋯

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

因為個時黨鐵內面有勁多狗，而佢地亦講左集會嘅要45分鐘內走哂啲人，根本就走唔切，咁未set road block 放火，等消防到場清理完，啲人都走得7788

而且個個出口勁近集會個邊

推

中環本來有批速龍衝上黎，所有先要擋一擋